歐洲需簽證,影響到班人去旅行

呢d野一早知，照計應該plan好先買機票